神呀，我願意用香港35491名警察減壽10年佢賭注保佑我今晚一注獨中六合彩頭獎

夠晒誠意

大多你廿年

神啊!如果班popo死晒我願意一世唔中六合彩。

咁先係等價交換

梗係今晚若果一注獨中，捐番三分一至一半資助被補人士同埋後勤工作啦

正係減壽十年咁唔神心點比你中呀大佬

Popo 一日唔死清光多多支助都冇用

點解期期都係有至少兩個number係連住?